長痛不如短痛，未來行動方向既設想，設死線，組織，行動

依果post唔係叫人放棄，而係討論短期內未來行動，
另外勇武和理非最好合作行動

首先大學學生會表明拒絕政府閉門會談果時，同時要比返個deadline政府，告知政府再唔答應會再有行動/升級（各學生會圍內傾，之後分別回絕林鄭果時講）

三點好處：
1.依個deadline林鄭冇可能唔知，一定要正面回應
2.依個係一個公開有效對示威者既號召，公開宣傳就算 cctvb都一定會報）
3.談判籌碼黎

然後我哋民間都
1.公開討論：會有更有動員力，目標又明確，同時透過討論可以比壓力政府
2.暗啞底討論：對於下面提到波狀攻擊更有組織（有更多既plan)，各籌劃小組唔會比黑警由討論途徑搜捕，係香港人be water既行動力，我相信即使當日公佈都有一定參與人數

然後係deadline果日行動，不過唔係612,71既單次行動，而係波狀行動，不斷進攻，後退，撒退，重組，進攻，後退，撒退，重組，直到政府回應訴求。

尋晚政府展示左，面對瘋狂暴政，和理非都不能獨善其身，我建議現場行動唔好再遊行衝突分開，雙方同時同地合作可以互相保護，同時加深大家互信，依點唔係重點，繼續各有各做都ok,不過同時同地合作可以事半功倍

長期抗爭心態都要做都要有（永遠唔原諒政府黑警，公民自發社區運動等等）

p.s.前線依家其中一個問題係做唔到分兵依個行動，因為唔夠人，其實依家前線後面都有和理非助陣，不過一黎唔多人，二黎雙方無溝通如何合作（不過現場雙方都互相感激幫大家）,如果雙方有更有意識現場合作，
和理非（後面）加少數勇武（前線）已經可以做到妨礙警方調兵效果，而勇武都可以更流動性保護和理非

波狀行動，不斷進攻，後退，撒退，重組，進攻，後退，撒退，重組，中間有間距，但唔會因為政府冇動作而停落黎

推

前線依家其中一個問題係做唔到分兵依個行動
簡單黎講唔能夠multi Task,攻永遠同一時間攻一個地方，撒退冇明確分大隊，斷送同掩護斷送既人

我地之後要更有組織，政府已經硬左心腸，我哋都要進化，唔你吃虧係我哋

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

Push

Pish